男朋友開始唔同我講早抖...

是咪淡左 分得..

係

因為知道你唔會早抖？

早抖啦你

唉..

咁mean...

廢鋒靜啦

我未放得低

有5會？

諗多左

拍左幾耐呀

兩個月到..有咩關係

無野，純粹分析下係你多心定係其他

分析到未

基佬既感情我唔識分析。。

唔記得講？

成個禮拜啦

主動同佢講啦 咁小嘅事唔好自己收埋亂諗

瞓啦柒頭

BB早抖